# devops-netology
###First task 1
>Zero init  
>Second modify

# Gitignore values
_Файлы игнора_ 

.config Файлы конфига системы

.key Файлы SSH сервера

.crash.log логи краша

.tmp временные файлы

.temp временные файлы

New line at Main Local

#New lines from IDE
code from IDE pycharm

#Third
3rd